有冇濕疹手足食完椒嚴重左？

發完夢之後啲濕疹唔知係咪心理作用
嚴重左好多 成日出水
想知有冇人都係咁
係咁橋撞中惡化期定真係有關係

梗係有關，催淚彈都有
巴打我同你一樣，又痕又痛，發夢612食完兩三個禮拜終於有少少好轉，71又嚟過

甩哂皮個日成隻手生哂一粒粒

有fd嚴重濕疹 係地鐵站免疫左催淚彈
估計係佢皮膚太乾 刺激到d皮膚

冇好轉過

你老母臭西濕疹真係冚家剷泥
屌你老母 出黎隻揪呀 你老母

我忍唔住搽咗一個星期類固醇，之後好咗嘅，如果唔係啲狗又發癲

睇醫生
食類固醇鎮住先
唔好等佢差落去